爆左FF15既你 會俾幾多分呢個作品

唔計打後更新，你會俾幾分

勉強俾60分合格，其實跟本就係未完成作品
又係削劇情靠dlc補完搵銀

0分

Sad but true

50分
啲分係比個畫質
咁高畫質仲keep到呢個流暢度係幾爽
戰鬥系統算叫做過得去
但係草叢打交就屌你老母
似同堆草打多過打怪
劇情算鳩數啦
亡左國之後就去騎陸行鳥
反而條女死左仲sad過亡國死老豆

劇情差到想放多少少感情都唔得都發覺俾唔到
Eg 亡國死老豆 露娜死 盲佬盲
第9章開始一直處於O嘴狀態

第一次玩，尋晚爆左機，比我既感覺好唔完整咁，雖然某d位係幾感動，eg. 女主死，仲有男主老豆要插佢

同埋我覺得艾汀幾慘，一開始想幫人點知落得咁既下場

70分啦，我覺得唔係太差
爆完機再周圍儲野，前前後後玩左80個鐘，其實故事本來好好，但而家搞到肢離破碎咁，要自己搵返周邊野睇
戰鬥系統心思唔錯，都叫有d變化

0分
屌你老母

除左個視角系統有時角落打怪唔知想點之外

70

本身比6/10
不過死忠加左一分 比左7/10

新系統好玩，但劇情如果無動畫補完等於零分

唔計後半其實個戰鬥同玩法都幾正，但後本真係累撚成隻game . 我比60

6分
場景靚 但捉到鹿唔識脫角 成個水都浪費哂
戰鬥係幾有趣

做open world但完全掌握唔到個遊戲節奏
係大平原無咩劇情進展 以為個主線會好長
點知主線短到仆街 一個場景一個chapter
玩完先發覺巫師係呢方面幾出色 支線主線並行
好心做唔掂就唔好做open world啦

40/100, 40分主要係畫面, 故事及系統我都俾0分

根本集GAME眼高手低, 想做集世界觀, 人物都好廣闊既GAME出黎, 但做又做得慢, 最後重要CUT左好多野先勉強出到集GAME
日本仔既開發力及控制時間都極差, 最死係佢地無自知之明, 開發力差咪做集人物, 世界細D既故事囉, the last of us中心人物就係大叔及蘿莉, 但成個故事就俾你感受晒佢地之間感情由無到有, 由有都不離不棄, 但呢方面我係FF15無論係男女主角, 或男主角跟3個男配角之間完全感受唔到囉

講真玩頭4章我真係比到好高分 大世界多支線 世界觀好
但係4章後開始出哂事 on9位多到
總合黎講最多3/10

Ok la 好過13
爆晒 差啲隱藏野 前後玩左百二個鐘⋯⋯
Loading真係好撚晒時間 屌佢老味

loading慢, 畫面唔錯, 戰鬥系統ok
但係劇情由第九章開始落雨收柴, 前八張係度行行企企咁
佢想做到d位感動人, 但係前面既描寫根本不足以令人對d角色投入感情
本身故仔concept幾好

一隻未完成作品拎出嚟賣, 我俾4/10算

4分 劇情太on9

Can't agree more

屌你老母女主角都要死

0分 如果用ps4玩，連唯一畫面靚既優點都無埋

7/10